覺唔覺中大撤離單嘢教到popo下次點破解

搵啲舊生 細粒女警
扮示威者入去搞串個party
班示威者就自己會走

咁易既話就唔會半年都拆唔到啦

話唔定而家就係。
無大台無人控制大局，有咩風吹草動就散晒。

用下佢地個西腦啦
如果班狗真係想平息單野
就唔應該係一單一單咁去處理
而係協助示威者去處理左政府上層班垃圾

可惜做狗既個個都無腦
我誤會佢地有腦係我錯

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

所以一定要定立規矩
條規矩要係客觀既 全部人都要守
有人唔滿意既可以提出質疑 大家要討論
有人唔守既就制止 再查明原因同身份
規矩例子：不準無端破壞校園設施（起rb除外）

大學係比較特殊既地方

搵自己學生做“大台”（只限管理校園及附近範圍既規矩，唔係做代表同政府傾果種大台）比較容易服眾

唔使黑警喇，多得班散水撚日唱夜唱退守論，不攻自破。

正確
呢個大台應該係管理秩序既大台
su 可以幫手成立 保護校園

咁要留既自然會留

五個月黎都唔係第一次有散水撚
獨立思考好過

組織返糾察啦

唔好忘記 online game 抗爭法
Set 好個 meta, 有豬隊友/鬼搞局 咪 走房玩另一鋪囉

不嬲都用緊啦

有d重點地失左冇